想問賭波輸晒啲錢仲通街差人錢唔跳樓可以點

已經冇晒錢 好後悔學左賭

收手啦，仲後生。
我兄弟差人40個都係做地盤慢慢還清，依家講唔上有錢，但最起碼三餐都夠食，草到錢

生命可貴，三思

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

追

有冇睇杜汶澤最近係Viu 嗰套乜乜去台灣

返大陸台灣囉
但前提係唔好搞到屋企人

廢人

咪撚賭啦

打劫銀行

咩叫學左賭？你真係學左賭跟個麥春lulu揾食而家睇緊樓啦

返大陸